好耐都冇睇過好似碧藍之海咁好笑嘅漫畫

笑到㗎㗎聲
笑到肚抽筋嗰種
之前動畫都好好笑~可惜唔拍第二季
呢種青春搞笑真係幾難得~同類的話~我對上一套睇已經係爆漫~
佢係爆漫講那種好認真的樣去做ON9嘢那種搞笑
而家睇到第二次去沖繩
笑撚死我
我覺得濃妝怪最後會同耕平一齊
而家千紗慢慢鍾意北原~睇得暗爽

ok==

漫畫人好耐冇更新
跟住就冇再追落去了

成日凝住耕平暗戀嘅係男主唔係妝屍怪

我成日覺得毒L暗戀妝屍怪...
但又覺得唔似...

唔係11月先更過來咩?

我都係見無更新就無睇
果陣動畫化 好似話騰訊定bilibili買鳩起左個漫畫版權
之後又唔翻釋 搞到大家都無得睇 但係之後好似有翻 不過要比錢睇🤔

真
係我唯一一套睇漫畫時會笑到停唔到

呢套真係好痴線點得著火既烏龍茶

same, 漫畫睇睇下無更就無再追
懶得搵更新
d笑點好重複

邊度有得睇最新更新
俾人買起咗之後已經有兩年冇得追

睇過稻中未

睇完打網球嗰集我笑到睇唔到下一集

8COMIC有呀

好耐之前又係呢個時間
三四點睇Grandblue漫畫
屌笑撚到我on9
好似嘈醒咗我屋企人

笑到俾屋企人屌
一開門見到成班肌肉裸男係到劈酒，咩大學夢想都冇哂

本身都出得好慢

好似月更

有集話對奈奈華有性幻想 笑撚到我痴線
伊織個腦真係幾奇怪

啲男角個腦全部都被車撞過

成部漫畫得千紗一個正常人

打網球真係好撚正

爆漫係熱血
點會成日笑

同類型仲有遊戲3人娘 極道超女

同類型笑到GAPGAP聲有伊手高中柔道部

有冇啲類似嘅搞笑漫推薦？

呢套睇動畫笑到PK

男高算一套

漫畫真心笑到痴線
但套真人電影我就覺得一般

來遊戲吧

無碧藍之海咁好笑

千紗好正呀

稻中啲畫風真係未必個個啱睇

係好笑既

上一部係school rumble

笨蛋測驗召喚獸 作者上一套作品
可惜唔出第三季

日常
男子高中生的日常
遊戲三人娘

全名?

爆漫都有好多笑位~
那個成日被逼畫漫畫
壓力大到排血尿笑到我X街

吓?那個唔係小說咩?

有冇啲青春校園的?
好似碧藍之海咁~間中有啲啲輕甜幾正~

呢啲顏藝百科真人唔到~

睇動畫版都覺得好笑 有無邊到睇得返

番外篇通常都好笑
班仆街N展毒撚次次都玩到勁癲

原作係小說 但係都有出動畫同漫畫版
動畫有2季+ova

gimy?

動畫睇晒，係好笑
漫畫沒睇
小說好似完咗

好好睇

其實性格上我幾鍾意千紗~
不過綜合身材等因素...我比較傾向梓同奈奈華
妝屍獸幾可愛~但殘念...
至於臭雞...

集集都有位笑好正
唔除哂衫唔自在

more

千紗好撚正

日常係動畫先痴線
睇返漫畫覺得好普通
Grand blue 就相反我覺得漫畫好睇好多

日常我都係睇動畫冇睇過漫畫

點解毒島會加入埋戰團，
明明之前都無乜po過感情線

邊度好笑 好明顯真係有人做到咁

Ching sickball
我覺得呢兩套好笑好多
Grand blue人物性格有啲平面
同埋好現充 距離感有啲大

召喚惡魔同齊木楠雄都好好笑

最近睇緊魔王城漫畫,好笑過動畫好多
同漫畫人有套叫沙雕轉生開無雙,又係笑到仆街

上網search咪有得睇

有廿幾前睇單身宿舍連環炮感覺

睇人X街最開心

連最宅那個都好現充...

千紗世一

烏龍茶真係笑到gap gap 聲

睇左十集

比你班井底鞋昆左

呢套都吹到史上最好笑咁廢柴同盟叫咩？

好可愛的傲嬌~
性格上無咩可挑剔
但綜合身材因素...嗯...個人傾向奈奈華和梓學姐多少少
妝屍怪雖然都可愛~不過身材有啲殘念
至於臭雞...

幾時有話最好笑
話好耐冇睇過咁好笑啫...
笑點低又唔比

睇完碧藍之海先知整章魚燒要大量水唔係既話啲水會揮發

千紗對波都唔錯

千紗幾時先會同北原一齊
妝屍怪啲fd 正過佢多多聲

條友一定係gay

測慌機果陣已經有伏線

齊木係好笑，但漫畫同動畫d 對白多到睇到人好唔舒服

臭雞係邊個😂

殺出毒島呢期幾正
千紗暴走
妝屍怪成班fd打鹹驚逼耕平面對現實
梓學姐

最新一集強吻咗伊織那個毒島

普通值~
係啲一手啱啱好而且年紀大咗都唔會垂的類型
其實短炒長揸都適合
但男人始終有個夢想...就係...

唔係胸奴，千紗夠用了

佢比網球隊條渣男拒絕咗之後就一直對伊織有好感
跟住佢一見到有女人行埋伊織度就會唔爽

沉迷二次元啫...唔代表GAY

其實我成日都覺得有冇理由一見面就啪...
然後重要識晒含撚乳交...
講真呢啲技術活...冇咁上下訓練真係會痛...

63, 64話一齊睇
好多細節好正

BTW
耕平知道水樹有咗會唔會再崩潰多次

真 第一次笑到成隻馬咁 應該生平第一次

妝屍獸喱個名簡直係演絕左
單行本叫妝很濃差十幾皮

真係好多細節，特別呢兩隻手擺法

有咩特別

兩個快啲結婚啦

呢個位真係痴線，大家都係殺人網球，網球王子睇到瞓著，呢套就笑到停唔到

女上男下
咁樣拖手仔

大陸好似譯做濃妝怪

我估緊咩人send msg比伊織
應該唔會耕平掛

異世界叔叔

真人版電影都好正

屎嚟

佢兩個快d一齊啦

極道超女好笑啲

關班網球隊咩事
比鍾意伊織條仔拒絕先啱呀

召喚惡魔太重口味唔係個個都頂得順

鍾意伊織條仔？

高中潛水社社長-乙矢
亦都喺伊織同毒島打工嗰間餐廳做廚師

唔記得咗佢
雖然條女臭雞格，不過其實冇乜嘢嘅
不過好傲嬌

超無氣力戰隊

毒島大人喺friends同其他人面前扮bitch啫
睇打工回已經睇得出佢其實好純啦

我覺得個肥仔毒撚會第一個破處，然後笑鳩佢地，點知比佢地發現係勁醜樣既女人

到底係講緊邊集嘅野點解我一d印象都冇

好近期，講佢哋去柏勞
然後幾個女的一齊玩黃油

我想知其實女人內衣褲真係唔會揀同款着？

唔會著一套一定係早有預媒

幾時先有更新

我都想知...
已經2個月沒更...作者係咪唔諗住畫...

雙開，去左畫第二邊姐

舊坑未半開新坑...
舊坑危矣~

其實都雙開左幾耐下，隔離都畫左成40集

好想快啲睇chisa 比人食

另外嗰邊好睇？

冇咁好笑

仲係a0

有冇人搵到呢套既H漫剩係搵到一個勁撚低質既千紗
想J學姐呀

睇過下
啲分鐘有啲怪~
破壞咗笑點

冇~
搞笑番的H興趣不太大

今日出新一集？

好似出左，但未見漢化

真係好耐冇咁好笑嘅漫畫

櫻子出手了

咁耐都未更...